臭八婆林鄭食人血曼頭

扮仁慈去巴士意外現場做show

吊佢個仔女友
扮去睇傷者

又想翻盆